飯民真實目的係特赦埋強姦警,內有新證據

唔怪得公民黨明知比人屌就講反對特赦涉傷人示威者
原來就係迫香港人選擇出賣遭黑警輪姦班女仔接受特赦埋強姦警

拉

梁家傑同何俊仁係特赦的議題上出賣示威者

而次次比人篤爆就出水泥隊拉post
我懷疑飯民暗中同中共deal

大家唔信迫飯民講有無幫新屋嶺的女受害人攪庇護

真係特赦先研究，而家全港市民被清算緊仲研究無可能發生既話題

种申：熱血公民死全家
陳雲死全家

Zzzzzzz....

你飯民唔講特赦強姦警,唔講反對特赦暴力示威者係咪會死?

講呢兩樣野分化自己陣營有助攪獨立調查?

飯民老人家叫人唔好舉美國國旗已經顯示分析能力判斷能力低

分化po,必拉

泛民：唔係我坐關我撚事，一早叫你哋唔好用暴力架啦

你班廢人無道理對質只會拉post滅聲

所以孫中山之野望講得好好，單講理念（釋放義士），大家會好志趣相投，但講到點樣去落實（全面特赦義士? 兩邊都特赦? 只特赦輕罪嗰班）呢樣嘢，大家就會有分歧、爭拗

真係有特赦先算啦

佢一個代表泛民? 抹黑都比D水準啦

正弱智

你成日都老作當事實 , 究竟幾時先肯收皮 ?

唔回哩個post
有興趣既請入去睇埋我其他圖應先下結論

所以話幫香港人頂而比香港黑魔輪姦,打成傷殘, 判十碌, 滅埋口又係為左咩
連有人幫自己抱不平都比飯民支持者屈係分化撚拉post滅聲

香港係比香港人害死, 呢個文化基因問題

和平談判既背後往往都係武裝既角力，
換個角度睇，泛民政客可能係覺得，我哋既bargaining power唔夠（我哋武力/對政權威脅唔夠），只可以make到特赦輕罪義士、兩邊都特赦呢個deal

你條柒頭泛民打手柒完未？

通街都係處係泛民打手

泛民係諗緊一定無可能贏中共，最多俾真一國兩制你，咁咪跟返法律處理
抗爭者覺得係革命，革命係贏到對面扯白旗，要生要死任你處置，咁自己呢邊緊係殺人都得，當然輸左就全部俾人殺好似而家咁

佢哋永世活在六四後PTSD之中，就算我哋有槍有砲有老美撐腰佢哋都覺得會輸

垃圾po

一定唔止果條友係泛民的人
有咩理由飯民想出賣前線我走去抱不平反而比人屈分化

如果比飯民出賣成功有份還手打藍絲的會比律政告暴動
成班幫香港人頂的起碼五碌起標,人生最重要幾年就無左

不分化不割席
完

天安門油畫案
有人弄污老毛畫像比大台糾察主動捉住交比公安,理由係抗爭者都要守法同受制裁

結果一個比人折磨到精神失常,另一個仲慘去向不明可能死埋

主動交自己友比共產黨期望共產黨寬容係咩玩法

飯民狂出acc拉post

證明呢種做法班人不能夠自圓其說
大家為前線手足要幫手頂上熱門

推!

又係飯都未上到就指住同枱既鬧定甜品揀食雪糕定布甸好

審左先有得特赦.....特赦邊個先?

抗爭者無政治包袱，固然可以堅持理念、一步不退，而政客（尤其係老泛民）諗嘢就一定係考慮政治現實，睇吓手上有咩牌make最好嘅deal，當bargaining power唔夠既時候，只能折衷、妥協

如果我哋做到全民武裝，甚至有軍火嘅話，全民自決、香港獨立佢都會同你爭取返嚟

梁家傑主張不特赦果班
就係幫你香港人衝得最前果堆小隊
你支持飯民交人比共產黨

中共一定唔告你傷人,打警察
係告縱火, 暴動

原來用命幫香港人頂的結果如此淒慘
我幫人抱不平都比人有組織狙擊

分化撚收皮啦
如果特赦既程度去到警處強姦都可以特赦
我諗有槍手足都可以無事
我唔介意特赦
之後再報仇

特唔特赦都係會用自己方法對付佢地 學下靚坤

絕不接受特赦黑警

但係佢哋明確反對香港獨立，甚至反對暴力抗爭（余若海胞姐）
你確認佢哋真係政客，而唔係強行扭曲抗爭者民意達成自己目的嘅政棍？

睇吓原文
1. 佢冇講過特赥要針對邊一方
2. 用吓腦
公平審訊下嚴重傷人既
示威者有幾多個？
黑警幾多個？

原文：

梁家傑指出，特赦確實是政治行為，所依據的不是法律原則，但完全包含法治的框架之中。他認為，應該在釐清事實的基礎上，為這場群眾運動重新作政治定性，再選取合適的案件特赦，方式可以包括停止追究、減刑等，大致有三部曲：「先做獨立調查委員會，等大法官做好報告，再認真考慮將群眾運動重新作政治定性，然後在適當的案件之中進行特赦。」

他坦承，部分案件要談特赦很難：「有很多人都覺得，如果你真的被認出，你做出一些嚴重傷害他人的行為，那難道又特赦？當然，那可以酌情減刑，例如當時被挑釁，所以我覺得有部分人不能完全特赦。但現時林鄭如此不發一言，一問特赦她就說什麼危害法治，怎麼搞的？大家都知道，特赦這回事，香港也發生過，怎麼會危害法治？」

你做出一些嚴重傷害他人的行為，那難道又特赦？當然，那可以酌情減刑，例如當時被挑釁，所以我覺得有部分人不能完全特赦。

點睇都係講緊狗隊多過抗爭者啦

你真係好ON9
BLOCK

自己查下潑墨女孩董瑤瓊係幾慘,中共放番已經精神失常,一係比獄卒不停輪姦,一係投毒

大台話要捉手足比共產黨

大家知唔知有女手足收完大家的信去公院覆診, 結果比奶共的黑懲上狗錬侮辱

睇下台灣就係同心
香港就係政棍割席, 睇唔到眼都比打手狙擊

又玩分化

戴耀延都話特赦埋黑警
不過呢班人講乜都無用
都唔係佢地話事
總之佢地唔代表我地

所以唔郁到五大訴求（全面特赦抗爭者）
我覺得都可以開放討論

點都好
而家唔需要討論呢個問題
等到有特赦先講
而家要槍口對外

問題係呢班人的追隨者同信邪教無分別
你一質疑就搵支持者屈分化BLOCK滅聲

係一個陣營有5%呢類死忠關鍵時間已經可以騎劫

公民黨對緊手足後腦開槍

反對獨立唔等於唔做五大訴求（永續基本法、等天跌落黎之類）
政客（or人天性）係達成目的為主㗎啦
除咗你老母冇人會無條件愛你㗎
民主下政客都係說服夠多人支持同一個目的
比佢說服到先係香港人悲哀

多謝你企出黎畀我block, thanks!